今日高位 明日低位

難道大家忘記了？

呀婆都識玩

大牛市竟然仲有人豬錢 難以置信